上午10:30後由市區開出往機場的E線巴士，改以東涌為終點站

【交通消息】機管局表示，上午10:30後由市區開出往機場的E線巴士，改以東涌為終點站。呼籲前往機場的旅客，盡量使用A線巴士服務。由機場開出往市區的E線巴士，將維持正常路線運作。

From 有線新聞

屌佢老母

趁機食錢